{"act_id":"55","act_libelle":"Construction bois","act_skin":"step1=under,step2=under","act_keyword":"construction bois - maisons en bois- Chalet bois- ossature bois- prix- garage- abri bois- isolation","act_title":"Construction Bois","act_sentence":"<p>Vous avez le projet de faire construire une maison en bois ? Ce projet de grande taille peut engager beaucoup de frais selon le fabricant de maisons en bois que vous choisirez. Pour faire des &eacute;conomies concernant le co&ucirc;t d&#39;une maison en bois, il est indispensable de comparer plusieurs devis. Pour cela, vous pouvez vous appuyer sur toute la force de notre service ! En quelques clics seulement, vous pouvez comparer jusqu&#39;&agrave; 5 <strong>devis pour une maison en bois<\/strong> sur notre site.<\/p><h2>Maison en bois : les prix, la construction...<\/h2><p>Le <strong>prix d&#39;une maison en bois<\/strong> varie en fonction de plusieurs &eacute;l&eacute;ments : la m&eacute;thode de fabrication, les mat&eacute;riaux utilis&eacute;s (diff&eacute;rents types de bois), la localisation de la future habitation et les exigences propres &agrave; chaque fabricant de construction de maison en bois... Il existe tout d&#39;abord plusieurs m&eacute;thodes pour la fabrication d&#39;une maison en bois. Commen&ccedil;ons par la maison bois en kit : c&#39;est s&ucirc;rement la m&eacute;thode la plus rapide et &eacute;conomique (selon complexit&eacute; de la construction) mais elle ne convient pas &agrave; tous les types de structure. Si vous souhaitez avoir une maison en bois relativement simple de conception, vous pouvez opter pour ce choix de construction. Les diff&eacute;rents &eacute;l&eacute;ments de votre maison bois sont pr&eacute;fabriqu&eacute;s en usine ce qui facilite grandement l&#39;assemblage sur le chantier que ce soit par beau ou mauvais temps. Une grue est souvent utilis&eacute;e afin d&#39;assembler facilement les &eacute;l&eacute;ments pour la toiture par exemple. Outre la construction en kit d&#39;une maison en bois, il y a la construction classique qui se fait sur le chantier m&ecirc;me. Bien que moins rapide et efficace, cette technique est celle &agrave; pr&eacute;coniser lorsque votre future habitation est dot&eacute;e d&#39;une conception relativement complexe, car ce type de maisons en bois ne peuvent &ecirc;tre pr&eacute;fabriqu&eacute;es en usine. La qualit&eacute; des mat&eacute;riaux est &eacute;galement un &eacute;l&eacute;ment important pour la construction d&#39;une maison en bois. G&eacute;n&eacute;ralement, le bois est toujours s&eacute;lectionn&eacute; afin d&#39;&ecirc;tre de tr&egrave;s haute qualit&eacute; et sans humidit&eacute;. Autre &eacute;l&eacute;ment important : la localisation o&ugrave; sera install&eacute;e votre maison en bois. En effet, une zone proche de la mer et une zone o&ugrave; il y a beaucoup de vent affecteront la construction de la maison. Dans un premier temps, il faut assurer une s&eacute;curit&eacute; suppl&eacute;mentaire pour le chantier. Dans un deuxi&egrave;me temps, il faut adapter la construction d&#39;une maison en bois selon certains crit&egrave;res comme lorsqu&#39;il y a beaucoup de vent. Les murs ne sont pas fabriqu&eacute;s et assembl&eacute;s de la m&ecirc;me mani&egrave;re afin d&#39;avoir une meilleure r&eacute;sistance pour le vent. Quelle que soit votre situation, vous pouvez &agrave; tout moment faire appel &agrave; notre service et utiliser le formulaire ci-pr&eacute;sent sur cette page pour demander un devis de construction maison en bois.<\/p><h2>Demander un devis pour la construction d&#39;une maison en bois<\/h2><p>Sur 123devis.com, il est tr&egrave;s facile de demander un <strong>devis pour la construction d&#39;une maison en bois<\/strong>. Quelques questions sont obligatoires, mais cela ne vous prendra que quelques minutes. Alors pr&ecirc;t &agrave; tester notre service, &agrave; recevoir et comparer jusqu&#39;&agrave; 5 devis gratuits pour la construction d&#39;une maison en bois ?<\/p>","act_tag_cloud":null,"act_groups":{"51":{"grp_id":"51","grp_libelle":"DESCRIPTION DES TRAVAUX","grp_criteres":{"85":{"crt_id":"85","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Type de bien","crt_question":"Type de bâtiment","crt_affichage":"Type de bâtiment","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Maison Individuelle","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__detached_house"},{"valeur":"7","libelle":"Abri de jardin","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__garden_shed"},{"valeur":"8","libelle":"Chalet","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__chalet"},{"valeur":"9","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__other"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"0","crt_notbypassable":[],"question_key":"property_type_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"property_type_monovalue__detached_house"},{"id":"7","answer_key":"property_type_monovalue__garden_shed"},{"id":"8","answer_key":"property_type_monovalue__chalet"},{"id":"9","answer_key":"property_type_monovalue__other"}]},"1628":{"crt_id":"1628","crt_type":"select","crt_rang":"1","crt_libelle":"Prestation souhaitée","crt_question":"Prestation souhaitée","crt_affichage":"Prestation souhaitée","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"3","libelle":"Construction livrée clé en main","affiche":"1","sca_id":"service_required_monovalue__turnkey"},{"valeur":"4","libelle":"Construction livrée hors d'eau hors d'air","affiche":"1","sca_id":"service_required_monovalue__construction_only_shell"},{"valeur":"5","libelle":"Gros oeuvre uniquement","affiche":"1","sca_id":"service_required_monovalue__foundations_only"},{"valeur":"6","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"service_required_monovalue__other"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"3","crt_notbypassable":[],"question_key":"service_required_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"3","answer_key":"service_required_monovalue__turnkey"},{"id":"4","answer_key":"service_required_monovalue__construction_only_shell"},{"id":"5","answer_key":"service_required_monovalue__foundations_only"},{"id":"6","answer_key":"service_required_monovalue__other"}]},"86":{"crt_id":"86","crt_type":"text","crt_rang":"3","crt_libelle":"Surface","crt_question":"Surface à créer en m²","crt_affichage":"Surface à créer en m²","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"floor_area_freevalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[]},"636":{"crt_id":"636","crt_type":"select","crt_rang":"4","crt_libelle":"Nombre d'étages lib","crt_question":"Nombre d'étages","crt_affichage":"Nombre d'étages","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"7","libelle":"0, plain-pied","affiche":"1","sca_id":"nb_floor_monovalue__single_storey"},{"valeur":"8","libelle":"1","affiche":"1","sca_id":"nb_floor_monovalue__1"},{"valeur":"9","libelle":"2","affiche":"1","sca_id":"nb_floor_monovalue__2"},{"valeur":"10","libelle":"+ de 2","affiche":"1","sca_id":"nb_floor_monovalue__more_than_2"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"7","crt_notbypassable":[],"question_key":"nb_floor_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"7","answer_key":"nb_floor_monovalue__single_storey"},{"id":"8","answer_key":"nb_floor_monovalue__1"},{"id":"9","answer_key":"nb_floor_monovalue__2"},{"id":"10","answer_key":"nb_floor_monovalue__more_than_2"}]},"637":{"crt_id":"637","crt_type":"select","crt_rang":"5","crt_libelle":"Terrain","crt_question":"Avez-vous trouvé le terrain ?","crt_affichage":"Avez-vous trouvé le terrain ?","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si oui, indiquez sa surface","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Oui, je suis le propriétaire du terrain","affiche":"1","sca_id":"site_found_monovalue__yes_field_owner"},{"valeur":"1","libelle":"Oui, je suis en cours de signature","affiche":"1","sca_id":"site_found_monovalue__yes_negotiating_step"},{"valeur":"2","libelle":"Non, je recherche un terrain","affiche":"1","sca_id":"site_found_monovalue__looking_for_site"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"2","crt_notbypassable":[],"question_key":"site_found_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"site_found_monovalue__yes_field_owner"},{"id":"1","answer_key":"site_found_monovalue__yes_negotiating_step"},{"id":"2","answer_key":"site_found_monovalue__looking_for_site"}]},"1219":{"crt_id":"1219","crt_type":"select","crt_rang":"8","crt_libelle":"Avez-vous besoin d'un architecte ?","crt_question":"Avez-vous besoin d'un architecte ?","crt_affichage":"Besoin d'un architecte ?","crt_saisie_autre":null,"crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Oui","affiche":"1","sca_id":"architect_needed_monovalue__yes"},{"valeur":"1","libelle":"Non","affiche":"1","sca_id":"architect_needed_monovalue__no"},{"valeur":"2","libelle":"Je ne sais pas","affiche":"1","sca_id":"architect_needed_monovalue__dont_know"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"architect_needed_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"architect_needed_monovalue__yes"},{"id":"1","answer_key":"architect_needed_monovalue__no"},{"id":"2","answer_key":"architect_needed_monovalue__dont_know"}]},"1220":{"crt_id":"1220","crt_type":"select","crt_rang":"9","crt_libelle":"Permis","crt_question":"Avez-vous déposé le permis de construire ?","crt_affichage":"Avez-vous déposé le permis de construire ?","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"3","libelle":"Oui, je l'ai obtenu","affiche":"1","sca_id":"have_building_permit_monovalue__yes_accepted"},{"valeur":"4","libelle":"Oui, j'attends la réponse","affiche":"1","sca_id":"have_building_permit_monovalue__yes_in_progress"},{"valeur":"5","libelle":"Non","affiche":"1","sca_id":"have_building_permit_monovalue__no"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"5","crt_notbypassable":[],"question_key":"have_building_permit_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"3","answer_key":"have_building_permit_monovalue__yes_accepted"},{"id":"4","answer_key":"have_building_permit_monovalue__yes_in_progress"},{"id":"5","answer_key":"have_building_permit_monovalue__no"}]}}},"479":{"grp_id":"479","grp_libelle":"INFORMATIONS COMPLEMENTAIRES","grp_criteres":{"1158":{"crt_id":"1158","crt_type":"textarea","crt_rang":"0","crt_libelle":"Description complémentaire","crt_question":"Indiquez toutes les informations complémentaires importantes pour que nous puissions traiter au mieux votre demande","crt_affichage":"Informations complémentaires importantes","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"description_freevalue","crt_placeholder":"Merci d'inclure les détails importants que nos entrepreneurs pourraient avoir besoin de savoir.","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[]}}},"480":{"grp_id":"480","grp_libelle":"DEMARRAGE DES TRAVAUX","grp_criteres":{"1159":{"crt_id":"1159","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Délai","crt_question":"Dans quel délai souhaitez-vous que vos travaux soient commencés ?","crt_affichage":"Date de démarrage des travaux","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Au plus vite","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__asap"},{"valeur":"5","libelle":"Dans moins d'un mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_1_month"},{"valeur":"6","libelle":"Dans moins de deux mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_2_months"},{"valeur":"7","libelle":"Dans moins de six mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_6_months"},{"valeur":"8","libelle":"Dans l'année","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__within_1_year"},{"valeur":"9","libelle":"Pas de date fixée","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__date_not_set"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"9","crt_notbypassable":[],"question_key":"delay_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"delay_monovalue__asap"},{"id":"5","answer_key":"delay_monovalue__less_than_1_month"},{"id":"6","answer_key":"delay_monovalue__less_than_2_months"},{"id":"7","answer_key":"delay_monovalue__less_than_6_months"},{"id":"8","answer_key":"delay_monovalue__within_1_year"},{"id":"9","answer_key":"delay_monovalue__date_not_set"}]}}},"725":{"grp_id":"725","grp_libelle":"OBJECTIF DE LA DEMANDE","grp_criteres":{"1708":{"crt_id":"1708","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Objectif de la demande","crt_question":"Quel est l'objectif de votre demande ?","crt_affichage":"Ce client souhaite","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Trouver une entreprise disponible","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__find_available_company"},{"valeur":"1","libelle":"Obtenir des devis et trouver une entreprise","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__get_quotes_choose_available_company"},{"valeur":"5","libelle":"Avoir juste une idée des prix","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__just_have_idea_price"},{"valeur":"6","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__other"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"1","crt_notbypassable":[],"question_key":"reason_for_request_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"reason_for_request_monovalue__find_available_company"},{"id":"1","answer_key":"reason_for_request_monovalue__get_quotes_choose_available_company"},{"id":"5","answer_key":"reason_for_request_monovalue__just_have_idea_price"},{"id":"6","answer_key":"reason_for_request_monovalue__other"}]}}}}}